<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<page><title type="string">Blog page</title><content type="string">&lt;p&gt;Nam ante arcu, euismod et nisi eu, rhoncus lacinia tortor. Pellentesque sed ultricies neque. Praesent semper placerat augue a sodales. Vivamus eget nibh et nibh. In varius leo convallis, efficitur tellus varius, blandit enim. Donec pellentesque nulla nec ante interdum, et vestibulum odio scelerisque. Nullam massa ligula, dignissim a malesu.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;img src="/blog/content/public/upload/about_0_o.jpg" alt="undefined" width="281" height="187" /&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;In varius leo convallis, efficitur tellus varius, blandit enim. Donec pellentesque nulla nec ante interdum, et vestibulum odio scelerisque. Nullam massa ligula, dignissim a malesuada ut, sodales in quam. Phasellus ante diam, cursus et lacinia pellentesque, convallis ac metus. Phasellus bibendum sit amet velit eget feugiat. Pellentesque mattis elementum pulvinar. In a turpis congue, varius arcu in, rutrum ante. Sed id turpis nec justo sodales porta eu et velit. Nunc ornare quam eros, a egestas nunc hendrerit non. Cras nulla metus, viverra non ultricies quis, congue nec lacus. Donec iaculis mi in sodales ultrices. Nulla sit amet eros sagittis, efficitur mauris et, dictum quam. Ut tristique cursus mauris, vitae aliquam magna eleifend quis. Sed mi lacus, condimentum non tortor a, venenatis tristique turpis. Integer imperdiet laoreet tellus, at consectetur nibh pharetra ultricies.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Sed lobortis lobortis lorem a cursus. Vivamus sed cursus neque. Aenean semper fringilla mollis. Praesent fringilla, dolor eget feugiat iaculis, nibh neque vestibulum nunc, eu tristique diam tortor eget sem. Morbi rutrum finibus scelerisque. Curabitur egestas lectus nisi, fringilla ornare sem lacinia sed. Donec risus est, hendrerit et magna sed, euismod luctus mi. Sed aliquam suscipit ex et tincidunt. Nulla luctus est erat, pretium pretium lectus tempus nec. Suspendisse tristique posuere ipsum, vitae sodales eros hendrerit sed. Vivamus imperdiet sem eget laoreet varius. Sed dignissim imperdiet massa, vitae scelerisque ipsum lobortis sit amet. Sed sit amet purus quis lectus mollis pellentesque. Duis feugiat vel elit et facilisis. Phasellus libero eros, euismod eget lobortis quis, ullamcorper at nisl. Donec maximus metus vitae augue finibus cursus.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;</content><description type="string"></description><keywords type="string"></keywords><position type="integer">1</position><pub_date type="integer">1457383348</pub_date><mod_date type="string">1457390612</mod_date><visits type="string">0</visits></page>
